有圖 今日見老豆Candy crush 三千幾Lv

間中都見老豆玩
但諗唔到
一個快六十歲既大叔
可以幾千Lv Candy crush
我問佢玩左幾耐..
原來已經幾年
其實可以幾多Lv

我都係千幾

高手在民間

愈玩愈唔好玩 送嘅道具多到弱智都過到關 真係難嘅關卡純粹靠運氣過關

消磨時間姐

真心覺得你爸爸勁
新一代就算幾鐘意一樣野都好難維修咁耐

你老豆可以繼續努力
我老母而家玩到四千幾lv

佢話果部手機係專玩Candy Crush
真心唔識玩,但感覺任何遊戲要玩到幾千lV真係有啲癲
老一代真係有恒心,連打機都一機

舊一代可以不停玩俄羅斯方塊，真係少d毅力都唔得

我媽都係玩到三千幾
今日叫我幫佢過 已經加左太多新野唔識玩

呀媽由note2年代開始到而家轉左note8 都仲用緊note2玩

pad 都大把後生仔兩千日以上啦

高手高手

但佢哋堅拒唔課金

課金佢都唔識
佢話幾日先過倒一關
自已係度諗
點解老一代既人可以咁有恒心
就連打機都一樣...